連電莖都可以做奧運項目, 點解做愛同打飛機唔可以?

做愛同打飛機同樣講求體能、耐力、姿勢表現

點解奧運會唔試辦呢兩樣比賽?

紙皮得 咁condom都得啦

同對方打，邊個先射邊個輸

有道理
仲要做愛同打飛機都普及好多

搵邊個贊助商?

男既就鬥打飛機打得耐，射得遠，射得多，同埋屌得幾多條女。

女既鬥征服左幾多男人，噴奶，噴水。

D選手圍內自己玩緊 廢事益你地睇姐

射精鬥遠,鬥多
潮吹鬥遠,鬥多
勃起舉重

兩個人鬥打得耐無可觀性
應該改成，
互相幫對方打
有割包皮同無割包皮分組
可以考慮用69方式同時進行 幫對方打
或者回合制 ，
首回合每人20秒幫對方打，40，60，2分鐘咁上

如月群真 好きになったら一直線！